點解12月1日要兩個遊行 去邊個好

去美領

去九龍

p牌upvote唔到唯有手動投
一定美領

推

去美領

叛軍armed wing已經元氣大傷短期內再搞唔起任何勇武行動
最好唔好再損兵折將

我自己prefer 去美領

星期日個遊行 主題改成「五大訴求」遊行

美領

好似有一個取消左

邊個

美領呀 出左不反

美領 for sure
過咗人權法 都要侵執行至得

去美領，聽講約咗領事

之前睇到121毋忘初心大遊行轉1217集會，但個post又del咗，依家搞唔清楚係點

美領先 之後再去其他
點可以唔去美領唱一唱國歌
oh say can you see

Push

美領 🇺🇸🇺🇸

啲遊行集會成日界人數

最新個post好似係呢個

可能係第一位素人連登仔主辦的九龍大遊行，大家唔會唔撐掛！！

幾時先可以有系統排活動

Why not both

兩個好似唔同時間架
你12點半去完美領, 3點可以再去尖沙咀

星期四多謝完又去多次？
支持五大訴求 打返主線
唔可以克全依賴哂美國

完全同感

另外，個美領遊行有人話係熱狗搞，無fc，自行判斷

星期四已經有10萬人既感謝集會，星期日再去好似有d 多餘。
而且港島又係好難走，上次出完有陰影，九龍區會容易 be water

一定係九龍
投美領果D係咪琴晚冇去集會?

我見上面話唔同時間
真係咁有心想多謝多次美國既咪去哂兩個
如果2揀一出 唔該出九龍個個

去美領，唔駛諗咁多

美領拎左不反
尖沙咀個個仲好似好亂咁

其實有三個
我應該去美領
俾D壓力侵侵快D做野
同埋希望中共見到會做更on9更激進既野

朝早去美領, 晏晝食完野, 返黎再去九龍

仲有嗰個係咩

1000-1130孩子不要催淚彈遊行 愛丁堡去到政總
1230就美領
1500就九龍

三個可以流水 btw我只係知道美領有不反

感謝美國梗係美領

九龍目前未有不反
搞手仲話聽日先決定搞唔搞

佢延期會唔會好啲

九龍

我會去九龍

係咪其中一個係鬼 滲透左

⭕九龍
❌美領

美領搞手係HKAA香港自治行動=陳雲友好
陳雲，不了

兩個月前HKAA先玩過騎劫

完全同意呀
星期四多謝完啦
星期六係HKAA班人去拎光環
唔係去幫佢抬轎呀？

好心協調下
成日撞

Tui

九龍紅館位置散水難走
萬一停紅磡站+巴士改道就預約大圍捕
除非跳落紅隧

真係on9 , 撞日子

同𠝹票一樣

九龍去九龍，港島去港島

去完美領搭船過尖沙咀

屌

美領係熱狗搞， 不了

一定係唸住分散群眾

港島人去美領
新界九龍去尖咀
唔怕無車走

不完美，可改善
做咩最激嬲中共？
去美領？
尖東狂叫五大訴求？
不如去美領叫五大訴求？

留名 我都諗緊

不過對港島遊行有d反感

真係由朝行到晚

不如全港周街都插美國旗，share比美國人睇

其實唔撞時間 可以兩個都去

個位樓主出post個陣已經反映左撞期
唔撚應機

連登仔緊係撐連登仔搞嗰個

真係1516

但係九龍係連登素人搞，去支持下啦

小朋友先要揀
why not both

唔割蓆
照去

時間上冇衝突
你有心嘅兩個都去曬都得

上面成廿個話去美領 究竟幾咁想假手於人爭取訴求

個個星期日都搞多謝日啱笨

美領要去，係要多謝，但覺得小搞就ok

去完美領再去尖沙咀
反正時間接住

冇FC你點講都得啦

不過美國好重要 冇美國睇住 一早俾中共鎮壓

兩個都唔去，等民陣12.8

唔等啦 咁耐冇行 行完下星期再行

比人捉撚左，你下星期邊撚度都唔洗去

其實九龍問題係安排混亂⋯